{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011131",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에스 스테이호텔 동탄 (구. 데이즈 동탄) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前12時まで可能です。 チェックインは午後3時から午後11時まで行われ、チェックアウトは午前12時以前に完了する必要があります。 また、内国人専用商品であるため、客室人数の追加は不可能であり、未成年者は保護者の同意なしには宿泊できません。 また、ホテル内のペット同伴は許可されません。 朝食はお一人様13,000ウォンで、歯ブラシ、歯磨き粉セットとシェーバーは有料です。 付帯施設には、ジャズ センター、フィットネス センター、無料ランドリー、有料ランドリー サービスがあります。 駐車は無料で利用でき、1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。 駐車は機械リフト式システムで行われ、一部の車両は駐車できません。 無料Wi-Fiが提供され、追加費用は当日現地にてお支払いください。 ご利用の際の注意事項は入室の際にご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から午後11時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までに完了すればいいですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室人数を追加することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、内国人専用商品のため、客室人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル内のペット同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食はお一人様13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉セット、シェーバーは無料ですか？",
            "answer": "歯ブラシ、歯磨き粉セット、シェーバーは有料です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設にはジャズセンター、フィットネスセンター、無料ランドリー、有料ランドリーサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "1部屋につき1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように行われますか？",
            "answer": "駐車は機械リフト式システムで行われます。一部の車両は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの追加費用はありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "利用の際の注意事項はありますか？",
            "answer": "利用の際の注意事項は入室の際にご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 486
    }
}